蘋果日報之我見

蘋果日報係香港市民嘅強大支援，係呢兩個月入面大家有目共睹。一眾黨媒圍轟之下，蘋果依然堅守立場，為香港人發聲。

各位都明白媒體嘅重要性，蘋果日報喺網媒，更重要嘅喺佢同時係紙媒，影響範圍涵蓋所有年齡層。

不過，大家應該仲記得當日大劉邀請英國御用大律師嚟打官司嘅事？後來發展喺點？喺撤銷司法覆核！

原因好簡單，因為佢喺一個商人。對佢有利嘅，佢有選擇權，佢嘅影響力不能忽視。再加上劉嗚煒喺咪一個正義嘅人呢？大家心中有數。佢地兩父子都同共產黨關係密切，大家都明白清楚。

但我唔係想攻擊蘋果日報！

我想講嘅喺，呢一刻蘋果日報仍然企係香港市民嘅一邊，唔係必然。佢都要見到香港人對佢哋嘅支持，希望各位未比$3嘅快啲比，甚至我哋可以買埋報紙派街坊，真真實實比老一輩睇。

題外話：我以生於亂世為傲，因為可以睇到香港人嘅熱血、正義、無畏無懼！